大家樂奶茶唔同時間唔同價錢？

岩岩買要$11
之前兩點後買$8
早知買大快活$12

大家樂

如果係廢老好似4蚊